（買股）有冇人好似我咁黑

唔買中電買電能長建
唔買恒生買匯豐
唔買領展買泓富
仲要買埋中移動 數碼通

下次買乜，請單聲，謝

你唔係黑

你係唔撚識買

買388

地圖炮

月供啦

試吓沽小型國期啦。

派膠王子

唔識做淡

鐘意一手一手買

穿200先考慮，見過鬼仲唔怕黑咩

哦